Kitkat 新口味選拔賽 ; 印尼撈麵口味暫時領先

為記念45週年，今年會從全世界大力募集「新口味」！
我們透過所匯集的創意，實施「世界選拔大賽」，並決定將於今年秋季開賣的「新口味」。
請大家積極參與。

提名/投票網址

印尼撈麵係咪即係megoran ?唔識串

排緊第一嗰個「Indomie Goreng」就係
「シュールストレミング味」(瑞典鹽醃鯡魚) 排緊第二

臭鯡魚味第一

kitcat大好き先生

已投給シュールストレミング味1票。

已投臭魚
佢真係夠膽出？

唔投臭魚真係對唔住自己

點解會有 Breast milk☆母乳

超9唔搭8

投
シュールストレミング味 呀！！

期待佢真係出鯡魚味

如果太多人奶味
豬古力味冇掟企

撐香港
雞蛋仔 (香港街頭地道小食)

屌，開始做馬啦
乜鬼大阪ミックスジュース突然彈上第一位
夠膽出公投唔夠膽整
嘥撚氣

有人投母乳 同潛聯 milk

自膠
breast milk先岩

好似可以重複投？ 投左3次

投母乳

係喎

有無人主推芫茜果個

算吧啦 做馬既

營多上呀

可以無限投?

痴線

投咗雞蛋仔

似做馬多 ，第一名大副拋離後面個d

可以洗票喎

投人奶！
未撚食過好想試

all in 營多

其實拎第1好似無用 最後都係由佢再挑選

屎味咖哩

邊位巴打G先生想食港女臭閪味

整左 curry fishball

痴線. 感覺上勁唔MATCH

連登鍵盤力量將瑞士鹽醃鯡魚推到第一

依家第一嗰個都幾肯定係造馬
一來唔特別，二來易整，完全係方便間公司出而跑出

vanilla salt做馬

認同
佢邊夠膽整奇怪味

痴撚線做馬嘅屌佢老母

Agger 就算唔玩野投咩營多/臭魚 都無理由vanilla 咁撚普通 仲要大比數

仲要今日9點爆上黎

嗰個十